如果TL唔玩屎忽 今年幾多歲

關事既咩

數學家

0或者1